反高潮!! 日本 Panasonic 總部確認：停止部份零件供應給華為

今早鬧得沸騰的消息，就是有消息指日本供應商 Panasonic (松下)將會停止供應部份零部件給華為，之後 Panasonic 中國急發聲明否認有關說法，並表示與華為的合作正常，並沒有停止供應零件給華為。

就此事件，鳳凰衛視駐東京首席記者李淼向位於日本的 Panasonic 總部進行求證，答案卻是出人意表，他們表示：「美國商務部公佈的目錄， Panasonic 也會遵守，已在 Panasonic 公司內下達通知，將按美方禁令，停止向華為提供某些零部件」。

這跟 Panasonic 中國的聲明又完全相反，至於 Panasonic 中國為何發表早前的聲明， Panasonic 總部只表示「正在確認」。

Panasonic發言人弗林（Joe Flynn）表示，已停止與華為及其68間關聯公司的生意來往。弗林表示，昨天公司發出內部指引，全面執行有關指示。

前文：Panasonic中國急發聲明否認停止向華為供貨

相信總部的回覆是最終答案吧，但為何位於中國的 Panasonic 會不跟從公司的指令而作出相反的聲明？希望不是因為受到某方面的壓力而導致。。。

如果屬實，相信更多外國公司會相繼撤離中國市場了。。。

真玩完